我覺得你哋警隊好威啊！英明神武！望吓得唔得呀？

有前途

推

藍絲整左個網站：

夠pop

好癲...
後面問委任證果度又變左玩命

條警甴連小朋友都講唔贏 無端端講黑衫黑褲唔知講乜鳩

狗：呢個係我軍裝

可以答：拍戲夠有軍裝啦

問：邊個教你咁講架？
可以答：警訊

不要輕看年青人

就係要呢d

天然獨

小朋友係唔洗答佢咩學校，狗係冇權查問。

呢個細佬有前途

樓上成班ON9, 推乜撚野?
通晒天, 黑警點晒相, 個細路比你地班花生友害撚死
出片個個, 格都唔打, 黑警開既channel?

出完片讚個細路好威, 好型?
讚完又點?班黑警少左忽肉？
成班on9

公眾場合有人影先好咁做。

留言問人讚人為咩好威?問完人地少咗忽肉?
問完又點?個細佬都係撚狗既啦，正一on9。

推， 個細佬好正

今日只推依啲post

大家share 去fb ig

所有不公義一直發展緊

大家唔好比個疫情就當完左

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

一個十六歲男生的眼

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

對，好多假警